9up 買定離手，有幾多高官會辭職?

Copy form

10最大熱

政務司司長 張建宗議員，大紫荊勳賢，G.B.S.，J.P.

樓王好多資產

財政司司長 陳茂波議員，大紫荊勳賢，G.B.S.，M.H.，J.P.

本來博緊做特首

律政司司長 鄭若驊議員，G.B.S.，S.C.，J.P.

你睇佢唔返香港hea 就知
一出名單佢老公應該好大獲（上市公司woo)

公務員事務局局長 羅智光議員，G.B.S.，J.P.

有份逼公務員唔比遊行應該會進名單

商務及經濟發展局局長 邱騰華議員，G.B.S.，J.P.

之前傳出做下任特首大熱

現在2頭唔到岸

佢好似冇做過咩 可能可以全身而退

政制及內地事務局局長 聶德權議員，J.P.

佢好似冇做過咩 可能可以全身而退

發展局局長 黃偉綸議員，J.P.

佢好似冇做過咩 可能可以全身而退

教育局局長 楊潤雄議員，J.P.

中大理工單野冇出過來
一定進名單 冇所謂退唔退出

環境局局長 黃錦星議員，G.B.S.，J.P.

佢好似冇做過咩 可能可以全身而退

財經事務及庫務局局長 劉怡翔議員，J.P.

佢好似冇做過咩 可能可以全身而退

食物及衞生局局長 陳肇始議員，J.P.

佢想全身而退
不過醫護人員一定會支持佢進名單

民政事務局局長 劉江華議員，J.P.

隱形中 佢一定想全身而退

創新及科技局長 楊偉雄議員，G.B.S.，J.P.

我真係見過

佢好似冇做過咩

未必走

勞工及福利局局長 羅致光議員，G.B.S.，J.P.

佢好似冇做過咩 可能可以全身而退

保安局局長 李家超議員，S.B.S.，P.D.S.M.，J.P.

係又死唔係又死

運輸及房屋局局長 陳帆議員，J.P.

地鐵單野佢應該係有死唔係又死

廉政專員 白韞六先生，S.B.S.，I.D.S.M.

早走早超生

警務處處長 鄧炳強先生，P.D.S.M.

0 反正一定進名單

審計署署長 朱乃璋先生，J.P.

早走早超生

入境事務處處長 曾國衛先生，I.D.S.M.

早走早超生

海關關長 鄧以海先生，C.D.S.M.

早走早超生

而家先辭已經太遲啦
應該學鄭若驊咁留喺英國篤灰，返香港繼續做間諜

其實都要resign 先

你估佢地仲想做咩

咁講法，波驊會唔會係一個X因素

只要有一個高官走政府就會出現骨牌效應

到時真係做到解散政府

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

就收工 推返上水先

我係柒婆就梗係一個都唔批辭職
銀牙大攬炒

有節氣嘅一早唔撈。成班都係契弟。

支共一定會威脅佢地唔比辭職